有無人睇開泰國BL劇(226) EarthStud

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？
劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文回覆。但直播討論期間唔使加密。

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦
為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk
新人入坑必讀 本Post常見術語/日經問題表

火辣熱播中

1) Manner of Death We柒 逢星期一晚9點上架

2) TharnType 2 LINETV 逢星期六00:45上架

3) Tonhon Chonlatee 支mm 逢星期五晚9:30直播討論

4) Friend Zone 2 支mm 逢星期五深夜12:00直播討論

5) My Bromance 2 LINETV 逢星期三晚上架

6) Gen Y 維穩台 逢星期三晚播放

Upcoming 2021年新劇

(劇透) BKPP大結局後續討論(2)

【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(6)

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(OffGun連登首席瘋狂babii)
有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
TOL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
OffGun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入OffGun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇必睇推介

泰國非BL劇必睇推介
(The Gifted / Nadao劇集)

CP入坑指南

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

關於GMMTV
@P’91x93 / P’tul_pakorn

見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到 呢個係最新介紹佢旗下既artists

三大加BW統稱為四大

91Line - 91 Sexy Cool Kids
TAY - OFF - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist，想知多d佢既野就睇Arm
Share啦
91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Drake, Chimon, Ohm, Nanon (3N), Frank
右二First唔係00line，屬於Milk Powder Gang

Milk Powder Gang : First, Khaotung, Mix, Win

(右二嘅Earth係Mix老公)
四個都似食緊奶粉嘅bb咁narak，被fans稱為Milk Powder Gang(奶粉驚驚)，係佢哋已經認證嘅peer group

新三大

EarthMix - 千星傳說
PoddKhaotung - TonhonChonlatee
MarcPawin - My Gear and Your Gown
呢3對cp係有潛質被gmm力捧上位，佢哋嘅劇集已經陸續出街，追完四大嘅P’可以考慮埋入坑

想認識更多gmm既人，可以去睇School Rangers同The Grandsons，但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

上面嗰兩位
Show Blocked User

佢地兩個好cute呀

新人報道
因為睇utube BW嘅花絮先發現有連登字幕
而家先知原來咁嘅post
自己由《上癮》開始睇BL
因為2gether先知泰BL咁正！！！
睇到喊到仆街

個個都係咁問我
套劇真係好甜，其實係我自己諗嘢
甜到成為咗個fantasy所以喊係因為太美好，同太完美，但現實冇可能係咁
同人傾，佢地話我性格幾似tine所以先會代入得咁勁

BW真係好正
唔想睇其他

錫唔緊要，最緊要影低

題外話太家記得down Signal

wtf 真係畀錢贖返？

twitter好多人都叫支MM做嘢 但會唔會做就...

佢既話用屎忽找數都ok

仲有一系列stickerssssss (non泰仔)
呢幾日真係用少左whatsapp

Signal stickers

好正

佢兩個真係越睇越襯

水男孩

果然係show身材嘅劇

應該問佢有冇拍過bg

有 kiss me again

聽人講過 好似係

講真， 球哥禁室培育咗mix咁耐都係想為咗今日

割韭菜

[member]
原來都係要重新up過先有link
我擺埋之前有朋友叫我幫佢整 極少量既BW落去
大家唔嫌棄就拎去用啦

支持face to face 坐等fancam

F4 Fanfic 接龍《As you like it》大結局

hello 我係YY今個chapter由我同P'豬扒一齊寫！

《As you like it》經歷咗兩個幾月嘅連載終於要結局啦！
上回一心講到Bright Win終於正式喺埋一齊，
帶住對亂世嘅不安，喺生活入面追尋微小嘅幸福。
今章會帶大家由GMM評審嘅目光觀看一場火花四濺嘅audition！
仲會以膠膠嘅腐女gal game角度細數Bright如何慢慢中意咗Win
希望大家enjoy！請讀者回報bug及留下意見
一齊同一眾寫手展開激情討論！

隨post附送gal game預覽及lin
希望大家賞面篤下佢

蒲個頭先
完結了！感謝搞手P豬扒同一眾寫手嘅堅持，再次見識到大家嘅創意～ 將係文中本身大纜都扯唔埋嘅BW連埋一齊

希望大家enjoy最後一棒，逃避一下瘋狂嘅現實

大家一齊嚟啦
跪求大家幫我哋拎晒佢哋翻屋企

真係好開心可以同大家一齊寫同人
各位巴絲真係好有創意 好佩服
As you like it終於黎到大結局真係好感動啊～
無論BW係邊個時空，都一定會still 2gether
大家真係要玩個gal game，勁正
我嘅chapter 1對比起大家嘅真係好簡陋 羞愧

再次多謝大家一直支持As you like it同之前嘅Lunatic
多謝各位寫手嘅努力
同埋多謝P豬扒發起呢個咁好玩嘅接龍！

（深潛太耐出翻黎先
好正 RPG Game真係好難整 辛苦曬！
Mark住先等陣睇！

好耶 終於完了 個game yy整得好用心㗎，大家一齊挽挽啦 真係好多謝大家同我一齊癲，個個禮拜寫稿收稿睇稿真係唔容易其實寫到後期我自己覺得好撚大負擔，好想快手完咗佢，因為真係好重負擔（途中又有好多關於fandom fanfic嘅反思）
真係多得大家持續產出，呢個故仔先可以順利完結再次多謝大家支持，祝睇/寫文愉快

幾時到我
禾刀想買PS5

是咁的
原諒我咁早開新po：

有無人睇開泰國BL劇(227) Broccoli

有幾位P’整合咗之前一至四樓嘅內容做網站
將會喺下個po見到
未瞓嘅就睇吓個網站啦
歡迎大家俾啲意見出嚟

皮皮終於開po

終於到我開新po
記住幫我pin

pin咗啦 睇唔到咩

依家見到喇

皮皮叻豬
辛苦晒咁多位P

辛苦曬！！！！用網站的確清楚簡潔好多
新入坑嘅p記得睇多啲

辛苦晒

簡單易睇！辛苦哂P

麻煩晒P高皮你哋

辛苦哂P'

p’好好 好整齊呀 下次想開劇一定會睇你地嘅整合！

佢條頸唔痛？

MORE

一定本身諗住po close frd

tol有港字
快啲睇

BK個眼神

成身比佢掃勻曬

[member]

只飲pp嘅水？🤔

好奇害死貓 睇咗上面兩條片之後想即刻開TOL... 好甜...

ame :我想番屋企

跛仔唔比手手佢冇飯先真

我都想同渣仔搞
搞完再出去食仔

救命真係講足成年 BK好堅持

因為想同你一齊食唔可以分開